# Описание

Шаблон проекта для выполнения тестового задания для backend. Все нужные модули уже есть, импортированы в нужных файлах. Не хватает только логики

## Установка модулей

```bash
yarn install
```

## Запуск

```bash
nodemon app.js
```